28歲，銀行得40萬，好迷惘

儲得40萬，好聽啲叫做比上不足比下有餘
但其實都唔知做到啲乜
一直冇投資開，而家呢個時勢更加唔使諗
買樓冇我份，移民就更加冇我份

份工仲要係夕陽中嘅夕陽行業，就嚟天黑嗰隻
月入扣埋強姦金連兩萬都冇，冇乜前景可言

香港而家俾共產黨推向深淵
成個世界中肺炎又經濟衰退

已經28歲，好似仲係一事無成
好迷惘

25歲。。銀行無錢可以㩒
現金得返200路過

同你差唔多銀行得幾千，仲差緊卡數成皮，武肺搞到公司收皮

呢個真。仲有好多人份工唔穩定仲供緊樓。共免之

今日搵到2餐頂住先。過下會好架喇

比下無餘wo ching

呢啲咁既濕鳩post 都好理

現實中邊有人會問人自己有四十萬點算好
係得連登呢度多窮撚先有機會比呢啲人當曬命

之但係四十萬係香港真係做唔到啲咩
咁都叫曬命？樓主講到明自己得個20頭K人工啦喎

回覆番樓主，接受現實，唔同人比較咁多你就會開心好多。連登潮文不無道理。

仲有$13xx，可以挨到出糧

所以咁多人決定唔生下一代
有錢盡量衣家洗過多開心最緊要
唔係冇原因
樓又買唔起架啦
就算唔好當零儲畜咁誇張
每個月儲小一半其實已經可以洗錢洗得爽手好多

厄瓜多爾19萬就移到民 快去

同樓主差唔多，我寧願將D錢去多幾次旅行好過

我得50k,大把人低過你

是但啦四十萬,一係拎去玩一係拎去投資做生意

21歲 買bitcoin賺左幾十萬

月入大概幾多先？

100蚊銀行

做生意

屌你，同你一樣大，十皮都無

去澳門啦！

50萬先叫正常我認為

有個舊同事同你同歲數 1蚊都草唔到 依舊月月清

先得個28歲, 好後生炸
有D 人又兜入high dip 又轉下科咁, 28歲先岩岩大學畢業

今日出咗糧

咁都叫曬命，喺連登真係要鬥窮鬥賤先有討論價值

比下無餘但俾人屌我曬命

介唔介意講吓去咗邊？

搵得20K仲要隨時冇得撈
做緊嗰行仲要冇專業技能可言
出返去可能連份普通文職都難搵
唔鬥窮鬥賤真係好難喺連登有正常討論空間

其實都已經冇特定限自己每月儲幾多
出街食嘢買嘢都係使錢使得好隨意
當然唔係買名牌啦
儲嚟都係因為始終要結婚，買樓就點都係幻想

夠錢移民都要諗到做咩先得㗎
就算BNO有居英權，我都唔知過到去可以做啲咩

好你少少
得七十幾萬
首期依然比唔起

澳洲

[ 港獨強心針 ] 用15分鐘來認清香港最強力盟友USA : 國際反共形勢大好，咪撚再灰！！！

屌，我出返去先

咁撚樣都叫春，咁我咪死撚得

28歲，戶口得十萬樓下，但上咗車，都好辛苦，共勉之

我十萬都無

乜都做啦 過到去就要放低身段
頭幾年咩練下英文 熟適下社會
餐飲 清潔咩都撈下
有錢有時間上啲班 考啲牌
之後咪一條好漢

證明咗人係比較生物
搵幾多錢都唔會開心
真係搵咁多錢嚟做咩

fg未夠一年 60萬

你開post搵工
話今日見兩份工
有著落未

28 歲又會2 萬蚊都無, 有咩可能
仲要咁樣儲到40 萬

仲有1000 月尾仲可以食m記加大

比下都唔係有餘呀

學定投資先囉,
啱時機就買下美股囉。

食屋企住屋企 毒撚唔拍拖應該得

比下無餘但都係俾人屌曬命
點講都有位俾人入
連登作為討論區真係冇咩討論空間

同你同齡都係得1球

連登仔標準個個fg就50k

上年fg feel到再係咁落去會同樓主一樣

點都唔會係2 萬頭下話

大把人窮撚過你都冇出黎叫春啦

有40萬仲有份工俾你番咪算係咁囉

38歲，銀行得40蚊，好迷惘

做夾心真係好撚慘
一係就做最低層
拎公屋 可惜好多人過唔到自己果關

做高層又冇料

只可以講一句
櫬年輕你只可以放手一博
因為你已經預見自己將來
諗下諗下 三十幾先黎博就

25 證券戶口既錢都多過你

香港快樂指數咁低

40萬留學移民都夠啦咪撚信啲公司要幾百萬幾千萬

26歲，得2萬。。。

搵多個28歲有40萬既女人同你過人世囉

2人80萬都應該可以組織下家庭既

香港地1個人揹晒成家係難架啦

比下絕對無餘

做緊邊行

究竟有40萬可以做咩呢 我都想知..
投資又驚輸

你就慘D
但樓主依家已經可以直接買400萬樓下公屋 已經好好
依家唔買 下年又升

你係咪想曬命

又一個曬命撚

呢個真 如果一條友無牽無掛既話 幾十萬已經夠移民基礎 只不過要比d有錢佬用多少少時間

比起點用舊錢，巴打不如諗下自己想做邊行，等遲啲經濟好返啲既時候(如果有)就轉工啦，始終28歲，你嗰行又夕陽行業，諗諗下就30幾歲架喇

人越大 時間過得越快， 眨吓眼已經三十幾
平平淡淡過活咪算囉
唔好強求咁多，食得訓得痾得身體健康就好

屌你老母我40 蚊都無呀

咁人地生活精彩啲 過得開心啲呢

300呎樓下？

500呎無父幹用清光

真係要出返去都唔好搵文職啦
做保安/揸車/搵門技術好過啦

好好啦 28歲 500呎
ching 搵好多？

我32歲，出完糧銀行而家$4000都冇

35歲，銀行得20萬，

18歲銀行得4百幾萬，明白樓主果種苦況

24 戶口剩57個幾 身上一舊都冇 星期一先出糧 唔知點算好

一樣28歲 多你少少錢
乜柒都做唔到

36歲70萬都唔知可以做乜

same 得個擺字

唔俾家用話咁易

儲下錢媾下女結埋婚40萬好快沒

又真係少左d 就黎30都儲唔到一百萬
試下轉工囉

30 銀行0蚊

兩萬蚊好多架啦師兄 係hk叫做草到下錢咁囉

我銀行4萬都無

28歲 先儲得1百萬

40萬你真心覺得比下有餘??

聽親身邊d朋友 接近30歲個d 都儲左最少70-80萬 男女都係

唔駛比家用？

冇樓預左成世同父母住唔好結婚
月月清開開心心過埋剩低既日子
身體有事就死撚左去算

日日返放工已經冇咩生活既樂趣
仲要死慳死抵真係捱唔到落去

其實係個社會問題，生活成本高到非常荒謬

可能家用比得少

樓主你走先 你同兒登仔講有40萬又俾人屌曬命

有冇睇樓上啲留言呀
我特登講埋「比上不足比下有餘」呢句戴足頭盔都俾人屌曬命啦
我個post本來就係想講得40萬做唔到啲咩，而家又俾你抽秤自我感覺良好
喺連登想認真討論真係嘥鳩氣

28歲得40萬有幾曬命呀
22歲grad 做6年野
每個月儲5000
5000*12*6都36萬啦
仲未計花紅...
儲5千蚊咋喎

你睇吓樓上啲留言同超過200個負評就知入呢個post嘅連登仔思考方式

有幾多個真係一grad就會儲錢 or 理財
我自己有目標買嗰樣野先儲錢買

我

25 萬3

點解40萬會覺得自己比下有餘

個個U grad咩
無讀U 俾人壓價係咪要去死

連登仔已經進化做黃衛兵

儲

強制限期同人民紙結匯嘅話,過期就有幾多都係廢紙嚟.
唔走就去換人民紙啦,起碼可以與大陸人同價買三聚氰胺同草.

同一樣嘢唔重複喇自己睇留言啦

30頭，零積蓄，月月清

同路人，負緊7皮

好平常only

點解你會覺得樓主晒命 係咪on9

好多連登仔閱讀理解能力係負數㗎
我都廢事嘥氣再屌，置頂留言算鳩數

兒登仔係咁巴打果40萬有無考慮轉外幣先

呢個時勢

巴打見你之前個post加油

我都有46萬係證劵戶口
利申25歲

而家太遲喇，周圍都冇美金

好多曬命撚連衞兵幾時批鬥吓

人工無20k 有40萬積蓄算係咁

香港人真係好有錢
外國人好多三十幾歲都得幾萬儲蓄
香港人2x歲有幾十萬儲蓄都俾人笑

樓主
想問下你覺得依家後生係咪一件好事
我仲讀緊書
見到香港注定仆街就好唔開心
因為我完全冇時間賺多啲錢走佬

23歲 戶口3萬都冇

叮噹迷乜又係你啊

你好
今次認真post

樓豬見到你好似見到15歲嘅自己

25歲
150萬hkd

ALL IN 利物浦

喺連登只可以鬥賤鬥慘
想認真討論真係唔好上嚟

點解要同人比較 要介懷人地點睇？ 做好自己 過得開心就得啦

股票賭波賭馬加埋都輸左30.40萬 唔係我未3張都有喇

屌你40萬嘈乜撚

唔駛同人比，大把人欠債，鬼佬仲要個個8成唔儲錢，所以唔差

啱呀，開完呢個post都幾後悔

巴打邊行？

細你一歲，多你一個零既現金
加有個細私樓單位
諗緊移唔移民。。。

幫你發大佢嚟搞

各位閱讀理解能力有問題唔緊要
無論想屌我開post同人講有40萬係「曬命」
定係屌我得40萬而講比下有餘係「自我感覺良好」
麻煩用不推文回覆，無謂浪費連登版面

呢個post好多假膠鬥窮

40萬都叫哂命做到d乜

LM睇連登股神講自己21歲己經100萬

巴打加油
不過會唔會諗下投資 買港女定美股乜都好
你而家呢刻可能諗唔到呢40個有乜用
但當你諗到筆錢點用嘅時候可能又會覺得唔夠

其實對股市近乎一竅不通
抽過吓新股，買過一兩隻港股
到頭來都係打個和
美股我更加唔識
都可能係時候學吓
揸住40萬，繼續靠儲錢都谷唔到幾多

可惜有300個俾負評嘅連登仔唔係咁諗
呢個post唔夠慘唔夠折墮，冇辦法

今年27得十幾個

吃子文化
成個社會蠶食緊下一代
所以下一代唯有將子子孫孫都射晒去馬桶

樓主已經算係咁
大你幾年 但都係得40萬

完全唔識投資 淨係識擺係度9儲

投下資 玩下美股
我岩29 都係30幾40萬咁上下

28
人工30
都係得10萬

24歲 得3千蚊

大你三年多你一倍但都係咩都買唔到

買部bmw 3系揸下

右邊條友都係28歲

我得百幾個
樓又買唔到
惟有繼續做高風險投資玩命

叻啦叻啦

屌你老母老西

叻啦叻啦，巴撚閉啦

我同你差多
不過我係玩牛熊輸左50萬 輸淨40

屌，兒登好多分化撚呀！

呢個時勢唔識投資會好d
有邊個今年唔係蝕到仆街

咪撚開 除非你有人照 食肆好易奶野 淨係鋪租都玩死你

投資我俾盡你投二十萬 賺得幾多？ 玩牛熊就係賭身家 點敢

40萬好撚多咩,學咩人換外幣
始終係香港生活唔洗錢咩

ps 跟返之前40 萬換唔換美金個post

大你幾年

資產多你 100萬倒
都係無路可走

投資唔拎幾百個出黎玩投條撚咩
幾十個哂時間心機先賺到啲散紙

你咁同樓主講囉 拎幾百個出嚟啦

如果一個人生活20k多啲人工慳洗都有餘仲儲到些少錢嘅

差個十萬咁撚少有咩差別？

能承認嗎 儲也儲不夠六千蚊
家用夾埋零餘錢示愛也很難
善良人埋藏著最壞的心眼
妄想一天你們會散會選我嗎

買左樓?

你果40萬點嚟？

我大過你都係得十零萬

夠膽搏其實會大賺或大輸

最慘d錢已經放曬落去
無現錢再投資

你地有無買股票先

買股票實賺，美國所有人都發哂達啦

買股票買連登仔最憎嘅龍頭支那股

做生意唔做啲一街都係嘅

真係蕭條就加速收皮

個個衝去開食肆聽執笠

40萬 隊哂買匯豐
三年後必成好漢

係香港40萬同比下有餘真係仲差好遠

40萬同無錢其實無分別，因此你都係乜都做唔到

樓主 我大你幾年 手上都係得40萬現金
我28歲個陣都係得30萬
你絕對係比下有餘

但我中間創咗業，依家市值8位數字，所以唔駛迷惘，搵條路，努力去做就可以

24
3000蚊

唔好諗啦巴打。搞食牌 or 頂手費都用左你一大筆，仲未計租金人工同宣傳。仲要你放d 心機落盤生意，諗下好啦

望住個市好耐
始終唔敢買
買又死，唔買又死

大佬，得28歲，大把時間，28歲有40萬絕對比下有餘囉
你地d連登仔，又唔係真係搵到錢，又成日要踩人，俾壓力人

以你地標準，
就算係有400萬，都係做唔到d咩ka，因為都係買到市區300尺樓，車又只買到cheap車，仔女d教育費都搞唔掂，買股票輸一輸錢又大件事；

去到4000萬，又話買2個單位就用曬，又會話放現金晌到每年3％眨值，遲早無曬錢，買樓放租出去又話俾租客玩，買車位又話唔值，又大陸股又話國家遲早會接收，所以平時食餐lunch要慳d

收皮啦，連登仔
計我話 28歲，銀行有4億先叫做比下有餘

我都係咁
雖然明知齋儲冇用，但又唔敢投資

美股可能係一個出路

咁不如再d錢比哂最好既朋友 幫佢地上車

多一倍其實都只係數字遊戲，現實層面都係咁迷惘

邊敢玩車啲錢明知儲嚟冇乜用，但要使又肉赤

肯奶共前途無可限量

算唔錯

有咩高風險投資

我淨係識買正股

所以只係FF煮嘢食又唔係叻，點會開得到

入美股
趁而家低價入強股
升返原有水平都有兩三倍

有冇諗住移民？

儲就實儲到嘅，又唔好名牌，又冇儲模型
使最多錢係食嘢啫，對自己好啲
最多咪間唔中買吓無聊嘢囉

最主要都係靠儲㗎咋
早兩年抽新股/買正股，有賺有蝕，應該都係打和
平時間中賭波就輸多贏少㗎啦

又要解釋一次
我篇文本來就係你所講咁嘅意思
加句「比上不足 比下有餘」只係戴頭盔
廢事俾人屌「曬命」
只可惜都仲有一堆人閱讀理解能力有問題
唔屌「曬命」就屌「自我感覺良好」

介唔介意講吓你而家做緊嘅大概係關於咩

都係嘅得40萬真係未開張已經清袋

連登仔識咁諗嘅呢個post點會400幾個負評
講咩都有位俾人入，戴幾多頭盔都冇用
本來諗住個post噚日沉咗底唔使眼冤
點知今日又俾人推返上嚟
麻煩各位記得用不推文回覆，唔想阻住出面更重要嘅post討論

屌，方唔係啱啱儲到四十萬
自我感覺良好先上嚟搵存在感
想人讚吓羨慕吓
然後總算有啲自知之明
就扮撚迷惘同人探討方向
慳啲啦戇尻仔
又自卑又自大

40萬 到100萬 係香港都係冇用
首期又俾唔到
根本係典型香港人嘅寫照
咁都叫曬命真係

又一個懶醒on9仔
唔好伸個頭出嚟逼人屌你啦

agger
唔知話曬命嗰班係真心定點
宜家一百幾十萬真係唔多
最多可以做吓少少投資 餓唔死咁

講撚中咗咪認囉
我見你咁戇尻伸個頭出嚟
我先踩一腳落去咋
攬撚住嗰雞碎繼續打飛機，
然後射完又聖人模式嗌迷惘
柒撚到呢

比哂我